林鄭、陳_波同坐直升機巡視香港。

林鄭、陳_波同坐直升機巡視香港。
陳_波說：如果我丟二千蚊落去，汁到果一個人一定很高興。
林鄭說：如果我丟三十張一百蚊落去，就有三十個人很高興了
⋯⋯⋯⋯
飛機師說：如果我丟你兩條撚樣落去，就有７百幾萬人高興了。

精簡 有point 正評

又果又汁

趣

高汁流名

文盲

高汁

高汁改文

呢個gag用過幾多次

丟海洋公園門票咋